夜已深 自問情願也都甘心不惜飛身撲火

HANA

推

玩火會死架

hi

ching又sad？

always la